唉，對女人冇曬信心

點解每個女人都係咁絕情
雖然我明白女仔係香港係根本唔愁冇仔，一個正常女仔都大把人追
但係一齊相處嘅時間唔係都係回憶黎咩
好驚自己中途轉基

加油巴打

我成日覺得
普通女仔大把人追
靚靚地 難以接近個種女仔反而無咩人追

下個會更好

佢地咪睇唔起你上眼囉

要轉基就快啲 因為我相信幾年後既今日你都會講同一句

都係既 我兩樣都唔係

有冇信心都冇女朋友咖啦

我都想知 雖然幾個月但已經好多回憶 白兔妹

咪係囉點解可以咁狠心

死基佬曲線引基佬可憐